{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021614",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "목포 호텔 린(HOTEL LIN)"
    },
    "text": "木浦ホテルリンはインテリアがきれいなホワイトトーンにリニューアルされています。 客室内には55インチと65インチのテレビがあり、Wi-Fiもご利用いただけます。 テーブルと空気清浄機も備えられています。 駐車場は専用に設けられており、便利にご利用いただけます。 退室時間を超過すると、追加料金が請求される場合があり、客室タイプによって退室時間が異なる場合があります。 入室の際、基準人数は2人ですが、追加人数は当日現地にて決済する必要があります。 盗難、毀損、または汚染されたすべての物品については、損害賠償および洗濯費を請求します。 特定の日や祝日には料金が変動する場合があり、未成年者の利用や男女同室での宿泊は制限され、両親と一緒にいらっしゃる場合のみ入室可能です。 未成年者が身分証明書を持参しない場合、利用制限がある場合があり、それによる払い戻しはできません。 夜12時以降は騒音に注意しなければならず、周辺の客室に被害を与えないように配慮と協力をお願いします。 ホテルの住所は全羅南道木浦市玉岩路54番キル39で、周辺にロッテマート、木浦顕忠公園、タルマジ公園、木浦文芸歴史館、木浦総合ターミナル、木浦駅などがあり、観光に便利です。 また、レビューを残していただければ、ヤノルジャポイントを貯めることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルリンはどのようなインテリアにリニューアルされていますか？",
            "answer": "ホテルリンはホワイトトーンのきれいなインテリアにリニューアルされています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室内には55インチと65インチのテレビ、Wi-Fi、テーブル、空気清浄機が備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は専用に設けられており、利用できます。"
        },
        {
            "question": "退室時間について教えてください。",
            "answer": "退室時間は客室タイプによって異なりますが、超過すると追加料金が請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室時の基準人数と追加人数について教えてください。",
            "answer": "入室時の基準人数は2人ですが、追加人数がいる場合は当日現地で追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "盗難や毀損、汚損された物品についてはどうなりますか？",
            "answer": "盗難や毀損、汚損された物品については損害賠償や洗濯費が請求されます。"
        },
        {
            "question": "料金は日によって変動しますか？",
            "answer": "特定の日や祝日によって料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者や男女同室での宿泊は制限されており、未成年者は両親と一緒にいる場合のみ宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が身分証明書を持っていない場合はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者が身分証明書を持参しない場合、利用制限がある可能性があり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "深夜には注意事項がありますか？",
            "answer": "深夜12時以降は騒音に注意し、周辺の客室に配慮する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺にはロッテマート、木浦顕忠公園、タルマジ公園、木浦文芸歴史館、木浦総合ターミナル、木浦駅などがあります。"
        },
        {
            "question": "レビューを残すと何か特典がありますか？",
            "answer": "レビューを残していただくと、ヤノルジャポイントを貯めることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 411,
        "QA": 528
    }
}